點解隊波無左AD 仲勁左XD

勁撚到

占勁到癲

Up 咩鳩？

kd呀？

占路美保定。

係艾方素戴維斯呀 玩具撚

燈撚死晒2件

咁仲有中路既